又話退出？馬車原創神級rap歌！

平時成日講到自己幾威幾威 屙屎嗰陣咪又係要痞低坐低

啲詞幾好